呢2個消防黑警兩兄弟靚仔過明星

嫁呢2個定嫁前線巴？

左邊成舊薯仔咁

靚仔

右邊唔靚仔？

前線巴

請尊重，謝謝

黃C不願面對

佢仲勇敢過好多男子漢

呢兩條蛋散細個讀德信小學成績唔差
奈何作賊
細個時候孖潤腸
好樣衰

嫁前線巴 完

大個靚仔咪得

食屎啦好做唔做做走狗

死基佬

Why not both
港女排緊隊
為生活為前途一定呢2位，前線巴坐緊仲點嫁

好老實講d前線dee dee吸引d, 好乖好可愛